我係未來首富，你問我答

如題

唔問 驚自爆

負評 上一頁

未來首富會唔會棍撞棍